Is there any innocent Chinese?

before 8964

Yes. But we will never see them on the internet as they are blocked by the Great Wall.

none of the Chi-nese is innocent

None of them are innocent sorry

There must be some, but you can only meet them in Chinese prisons. Those who are out in Western countries have all been screened for political subversiveness prior to their departure.